理性討論 撤回逃犯條例只不過係緩兵之計

琴日一百萬人上街遊行，政府無動於衷。
如果我地星期二再和理非非，政府撤回逃犯條例都只不過係因為基於國際壓力，而唔係因為要對市民負責。
撤回逃犯條例只係政府緩兵之計。03年有第廿三條，19年有逃犯條例，過多幾年又再推過另一條惡法，咁到時又要再衝多次？ 個時已經冇人會再衝，衝得嘅都已經俾人拉哂。
再講，就算政府會撤回方案都係因為外國嘅壓力。你估過左今次，外資仲敢唔敢留係香港？應該會好似李嘉誠咁慢慢撤資。今次，佢地唔夠時間撤資。下次呢？錢都已經走哂，佢地仲會唔會理哩個地方？下次再推嘅時候，我地只有硬食。
今個星期二，可能最後一個機會有咁多香港人企出黎，我地要嘅唔單止係撤回逃犯條例，今次我地要一個服務香港人嘅政府，同香港人一齊對抗中央嘅政府。
衝得嘅話，今次一定唔可以輕易散去。

共產黨全面接管香港時 可能講句野都要坐監

連登戒嚴令
唔好回三毛，一見即卜

我係三毛定佢係

緊係佢啦

大家

講乜鳩呀 唔撚明

推推推

推

Push push push

屌 俾痴線佬騎劫